(live) 廢遊東京

點解係廢遊東京？
因為呢個旅程由係廢青 + 兩老組成
至於東京好多人都去過好多次(包括我在內)
希望行程唔會悶親大家
兩老話我成日去東京，所以又想跟我去.....
不過身為一個孝子，佢地都捱左大半世
所以襯佢地行得走得，就帶佢地去玩

雖然我去過好多次，但我係完全冇方向感
充斥住不安嘅心情
旅程咁就開始左了
祝我好運

我book左零晨機 所以機場好少人
不過係撘捷星航空嘅關係
我愈黎愈驚會delay
到時真係唔知玩我定玩我爹娘

好啦 終於搞掂晒d野可以去閘口了
我地要由 T2 撘列車去 T1

車到了 我地三個就衝上車
係列車關門果刻......
因為成架車都無其他人
爹 : 架車係咪真係去到閘口？
我比佢問一問 就好驚
帶住佢地係關門果刻衝返岀車

冷靜返 我發現架車係岩嘅
然後未岀發 我嘅不安開始傳染左比佢地

帶兩老唔跟團？

終於去到登機閘口
我娘親好開心咁衝左去個水牌度自拍
真係好似港女 不過佢開心就好

最唔想發生嘅事情終於發生左
真係delay
我開始後悔點解要揀零晨機
唔夠細心 辛苦左佢地
結果delay左一個鐘 2:30先起飛
一上機佢地已經瞓死左

野食到左佢地都仲訓緊
咖哩唔知咩牛飯
可能太肚餓 覺得幾好食

然後瞓瞓下 又落機了

其實平時佢地都跟團多嘅
但佢地話跟團好多野都限時限刻
同埋想瘋狂食日本野
佢地見東京撘車方便d 所以就想自由行

而家撘緊車去酒店放低行李
怕佢地太攰 諗緊去邊度hea下好
今晚早d瞓 聽日chur爆佢地

有兩老竟然座零晨機

係我唔夠細心
因為我問佢地好唔好
佢地一定實話好

其實坐凌晨機都係一種體驗 所以無咩問題 唔洗內疚

留名
有咩行程？
我下個月都要帶我女友一家去

體驗捱眼訓？ 仲要唔係年輕人

想同樓主打返場友誼波

點解廢青都有錢去旅行

我日日返工都冇錢

其實都未知 仲要睇天氣情況
我擔心去嘅地方會唔岩佢地

落左機後 揾左一陣路先揾到撘咩岀市區
其實到而家我都唔知自己點做到
總知就順利去到酒店
放低行李後 就同佢地係附近行下
等check in

無錯啊！ 我帶左佢地去行超市！
行到唔肯走
想帶上左年幾嘅長輩去旅行
超市係唔錯嘅選擇

行行下到3點
我就同佢地返酒店瞓覺.....
瞓到而家

其實我係未揾到工炸

等睇去咩地方會被嫌棄，防中伏

去超市幾好主意

佢地行左成個幾鐘
又行得開心

唔好話老人家
我同 gf 都好鐘意行日本超市
可惜好多正嘢都唔可以買返 hk
Btw 支持吓樓豬

跟團都有d 坐凌晨機喇，所以我覺得冇咩問題

我都試過帶呀媽坐半夜機，落機後佢仲精神過我

多謝支持
佢地本身好鐘意煮野食
已經諗緊買d咩返去

瞓醒之後都就7點
今日天氣幾好
所定決定帶佢地去東京鐵塔
畢竟佢地係第一次去東京
我覺得都值得去睇下

佢地一邊行一邊影
仲話想上去睇埋夜景

求期影左幾張相 行個圈
娘親話肚餓想去食野
落返去 冇咩餐廳揀
行行見到間cafe
佢地竟然話想食

下！係海賊王cafe
其實佢地唔知係咩黎 但就係入左去

仲以為間cafe有d咩特別
點知d野食冇咩特別
但係幾好食嘅

返去再食7-11宵夜

你啊媽好勁
我成家都好頹

樓主睇黎好正

你條女幾好屌

唔好ff啦
同princess Joyce差唔多

食屎食上腦呀, motherfucker?

放心，我唔會同你條女埋單的

你有本事埋人單先算啦, 死毒 L
人哋講緊旅行
你就講埋 d 9 唔搭 8
第一次上網好興奮所以周圍吠呀, fucktard?

(Show Blocked User - 最鐘意埋單)

小學雞到呢😂😂

未去過東京，下個月會去留名

樓豬有無諗住帶兩老去體驗夾公仔
上次我同屋企人去結果晚晚都叫我帶佢地去夾 行程都唔洗諗

請將圖片附上

我驚放圖冇人再睇我個post

有啊
平時我會夾到破產

好想推佢地落坑
但又怕比佢地發現我成日賭錢落海

我都係帶佢地去d觀光景點

去過四五次日本 仲未去東京
好似係瘋狂行街升級版香港
影多d相please 想知同大阪有咩唔同

點解去過東京好多次都唔係好識搭車去市區？

因為我好廢
同朋友去都會依賴佢地
我睇google map都可以行錯路
不過為左今次旅程
我有努力做下準備

東京真係行街多
所以佢地話要去東京我都好頭痛
諗唔到有咩岩佢地玩
所以主要食野多 行下公園咁
不過5月 公園好似好普通

你去大阪都會去埋神戶奈良京都啦
咁你去東京都可以去埋輕井澤, 箱根果d
點會係瘋狂行街升級版香港

支持一下

今朝大家瞓到11點
酒店食左個早餐就岀發去上野
雖然上野公園而家冇櫻花
但都帶左佢地去行下先 諗住行到餓先去食野

本身諗緊帶唔帶佢地去動物園
始終怕唔岩佢地玩
點知600yen入場覺得幾抵就衝左入去了

我娘親話d動物好新鮮（生猛）
佢地瘋狂影相 影到無電

隻大猩猩食緊蘿蔔

咁岩撞到餵河馬
隻河馬食唔到個蘋果
厭世modd

我知道佢真係好想食
佢真係就黎忍唔住了

終於比佢盼到了
未呑完個蘋果 又擘大個口想食第二個
第一次覺得河馬好搞笑

行到差唔多5點 園區要關門我地就走左了

今日中午時份都經過上野公園
唔知有冇撞到樓主

有冇見到好想屌既靚女先

兩老幾歲呀？

上次去橫浜睇波
明明買左jr pass可以坐地鐵到
同個朋友on99去左坐新幹線

日本妹就有

好不安
千祈唔好相認

佢地都60幾歲啦

d日本妹真係好正
無論冬天夏天條裙都係咁短

離開左動物園
就去左阿美橫町食野

好在我爹娘唔揀食 仲好鐘意食日本野
不過都係樣樣試少少
再返去掃超市特價壽司魚生

1000yen 8隻
我爹見到抵食 就衝左過去了
一個講普通話嘅店員招待
覺得d蠔一般般啦

而我娘親話見到咁多人排隊食
佢話應該好食嘅
300yen 有6粒
結果又真係幾好食

超市特價野就無圖啦
因為我唔識影相 影到勁樣衰
另外請原諒我講野一忽忽

日本睇波好正！氣氛勁好
不過j1同j2好大分別
不過上次睇波咁岩有幾個香港人坐隔離

我冇買pass撘車 覺得好煩
所以用西瓜卡算

J1橫浜水手開季第一場
可能因為近 香港人都唔少
場外又有美食車
成個市集咁
依樣野香港真係差人地九十條街

都有用西瓜卡
六日買左三日pass
佢有日唔記得吸印 變四日

我年頭睇左川崎前鋒
大家一齊唱歌打氣好正
不過最後和波 有少少失望

我好彩啲
主隊爆冷贏左

爆冷？對邊隊？
我睇不死鳥就贏左 不過已經係幾年前嘅事
罰球一齊集氣果下真係好正
講講下又想去睇

食完野返到酒店都9點
我諗住叫佢地沖涼早少少瞓
我去一去夾公仔 好快返
點知 佢地話想一齊去
當見識下
利申 平時夾到成喼都係
佢地唔知我用左幾多錢夾返黎
因為我介紹親嘅公仔都係300yen內夾
幾千yen果d無介紹
搞到佢地以為真係好易夾

然後我地就去左池袋.....

開始左參觀夾公仔鋪
無錯！係參觀

有夾公仔癮嘅人見到無得夾
明唔明有幾痛苦？
唯有影左當夾左
係咁同自己講廢青要慳錢

其實佢地都有叫我夾
但係佢地面前夾 覺得好奇怪
怕夾唔到話我敗家

然後都黎到夾公仔鋪
梗係介紹埋日本仔打機文化
跳舞機 鼓機 洗衣機 16格
全部有得睇無得打
我仲帶埋d打機卡黎 實在太天真

不過佢地睇到哇哇聲
啊叔著西裝玩跳舞機
對腳摩打咁快
玩洗衣機又帶晒手套咁
佢地覺得所有野都好新奇
都算叫見識下

最後睇完就買宵野走了
p.s強推lawson蛋捲

聽日應該會去雷門&晴空塔
我怕好快行晒 悶死佢地
點算好

個公園無野睇
我覺得成個東京好岩女人shopping
仲有動漫迷去秋葉源

Sor,我以為新宿個個
可以去下新宿個咩廳，唔洗錢上45樓睇景

下星期就去東京
樓主好錫老豆老母支持繼續live睇下有無野參考下

因為淨係shopping實悶死我爹
要拎個平衡點真係好頭痛
仲要係東京呢d地方
仲有我地唔會去郊區
公園真係純粹攝時間
我仲要去7日 點算

多謝你提意啊
我地琴日上左東京鐵塔
新宿個御苑？！
我仲諗住帶佢地去
睇完再係新宿感受貨車播歌文化

係。。。。
去下囉，大草地咁
不過有花睇依家仲有

仲有花咁就好 要門票
我娘親好鐘意花 見到實開心

另外睇相僕手好似幾好

玩得開心d
巴打先前去過未？

去鎌倉、江之島、橫濱、川越呢啲，近近地又唔係郊區

留名 我都就快帶兩老去東京七日

本身想帶佢地睇富士山
不過佢地話今次唔去
意味住有下次
橫濱outlet算唔算

其實當初我怕兩老悶同攰
因為我成日迷路
搞到佢地行遠左
不過佢地暫時都仲係好興奮
希望你同佢地都玩得開心d

唔係wor
日本妹啲裙先唔短
唔似香港係咪都戰鬥格，著到雀咁
日本妹著衫既有層次亦有格調

東京市中心唔shopping四日都差唔多
你仲要7日
玩命

橫濱未去過outlet，不過去橫濱就當然要去佢海旁一帶，行山下公園、紅色倉庫、中華街等，而家新開咗個便便博物館好似幾搞笑我都想見識一下

今日係公園見到成班學生
佢地d裙全部過膝
不過都有唔少短裙啊
仲要好多無黑絲

本身想5日
不過又怕太chur太趕
諗住輕鬆下 hea少少....
而家有些少後悔了

岩岩諗住睇下個outlet近唔近中華街
發現原來果個唔係橫濱outlet
係海濱outlet
兩個地方差成個幾鐘

不過我去過中華街覺得一般
反而海邊真係可以去下
感謝提意

我都係凌晨機同去7日
驚佢地悶同攰 正正係我擔心既事
bnb又要3點至入得 我都未諗好第一日點搞好

不過想知而家應該著乜衫好

同朋友去過一次，果次plan得唔夠好
今次同屋企人去，所以今次好認真咁安排行程仲預先買左teamlab門票，有一晚book左餐廳

我短䄂衫 但早晚會涼少少
加件薄外套就得
中午有陽光又有風 好舒服

bnb有冇得放行李先？
無就係車站租啦
行下食下野hea到3點
返去瞓陣會精神好多
果晚早少少瞓就得
7日真係大把時間

你安排得好好
我都諗住睇teamlab！
無預先買門票 又無book餐廳
我怕麻煩
另外諗緊台場果日去唔去築地外市場好
豐洲我去過覺得好商業化
又唔想排隊排咁耐
但外市場我已經唔記得係點

去玩下vr game果類啦

我都打算台場果日去外市場食個早餐唔行豐洲

新宿御苑幾好 另外唔想煩可以join d local tour 之前去東京都join左個 但返黎塞車塞左4粒鐘 鬼叫自己係紅日去咩

台場個商場vr？
我怕唔岩佢地玩
不過新宿個vr真係好正

你join左去邊？
塞4個鐘坐到腰都斷

水族館啦去埋

台場有水族館？

河口湖同埋有個唔知咩山 要起河口湖搭多個鐘去 都幾靚 但觀光時間太短 好在中途有得買野食 如果唔係餓死

河口湖好靚
佢地d長途車又平好正
又比你中途停一停
有機會自己撘車去啦！玩得耐d

唔係台場

上次去因為太遲買飛冇靚時間為有join團 萬幾yen 包一餐

不過我見過幾日落雨 我的plan又要改下先得

正打算咁！你有冇大概既行程
我仲有一日唔知去邊好

我都未知啊
過幾日仲好似會落雨
可能去下郊區？
上面有d巴打嘅提議都幾好
快d去參考

去啦
反正台場啲商場冇11點都唔開
順便去下溫泉旅館dum波鐘

外市場會唔會好早收？
我地而家日日瞓到11點
温泉旅館係大江戶？

支支持
下個月到我
都係諗到以後無乜機會帶去就帶了

我依家仲驚過你，仲長日子

當年係睇橫浜水手對蒲和紅鑽
其實可以帶兩老去試吓

今朝又係瞓到11點
因為怕過幾日落雨
所以就去左淺草雷門晴空塔
今日星期六 我預計可能會多人少少
點知 祭典活動「三社祭」
聽日係佢最後一日祭典活動
係東京嘅巴絲可以去襯熱鬧

多人到好誇張
和服妹都比平時多好多
仲有好多攤檔賣野食
本身預佢地行一陣好快就走
祭典對佢地好新奇 所以行左好耐
加埋我又係淺草迷路
都行左成3個幾鐘

唔知係咪祭典嘅關係...
個雷門縮起左

我係朝早去，你預大部份鋪頭都係2-3點收
溫泉樂園係大江戶，一家人去幾開心，行完台場好攰，跟住浸下溫泉食下嘢就一個夜晚

因為我想睇
所以有提議過去睇波
不過我爹怕悶親佢老婆
所以....

可以去體驗氣氛
香港好少可咁多人去睇波
睇人打氣當睇show

襯佢地行得走得 感受下自由行
巴打去幾多日
去下輕井澤 富士山
係果度住返日都幾舒服

佢地拒絕左我了
唯有下次自己再去睇

行左咁耐 肚仔餓了
淺草地下街經過間食牛扒嘅店
我爹話好想食
間鋪一個客都無
得一個南亞人廚師
招待 落單 煮野 傳菜都係佢做晒

叫完野食坐底等食
屌 仆街
我見到牆上有好多甴曱仔
雖然真係好細好細
但細仔睇有好多甴曱仔嘅bb
身為一個腸胃差嘅人....
第一次未食野已經覺得會肚痛

其實本身我都覺得間野伏伏地
但未至於衛生差到咁誇張

同大家玩個遊戲
以下圖中有幾多隻甴曱（放大睇）

好啦d野食到了
個樣睇落正正常常
但心理作用我已經唔想食
最後食左少少 味道當然係好一般
又未去到難食嘅
最後成功冇肚痾

食完野又起行
我地決定散步去晴空塔

去到晴空塔見到水族館
佢地竟然話想入去
先前有巴打提議去水族館
因為我去過覺得呢個好普通
點知佢地真係有興趣

覺得普通嘅原因
係因為好細 但要2050yen入場
最遲入場時間係20:00

不過比我地撞到19:30餵食時間！
橫帶園鰻&哈氏異康吉鰻
原來佢地為左食 可以伸到好長

伸長左好搞笑
佢地係群居 仲係食浮遊生物嘅

影下相 慢慢行
行完岀黎都天黑
可以欣賞夜晚嘅晴空塔了

塔車返去又食食食
佢地食完又話要掃7-11
睇黎我好成功令到佢地晚晚宵夜
食到肥肥白白返香港

反而大江戶覺得太扼遊客錢
所以無諗住去
但我都諗緊台場可以行幾耐
不過我爹娘好鍾意周圍影相
所以d行程比正常行得耐嘅

大江戶相對係貴
但佢好在教識遊客澡堂文化
對成世未入過嘅人嚟講算friendly
台場圍住兜一圈3個鐘到啦
我冇乜shopping所以冇用太多時間係果到

家母唔算鐘意旅行
近一兩年先俾D親戚捉到去下
自己一次都未同作佢去過

11日9 finfin
雖然頭尾早去晚返都無左大半日
净係plan左上日光hea
後面幾日GG

都係嘅
不過我娘親接受唔到玉帛相見
台場真係大得黎又幾好行

如果時間夠長真係寧願揀返個近郊住返2-3日
一日遊有啲走馬看花，又趕交通，又趕景點同餐廳
時間迫住迫住咁好難放鬆心情欣賞風景同體驗文化
巴打不妨認真9fingfing

曱甴？
我一隻都搵唔到既？

台場好多野玩同睇喎

我係無腦
但50幾歲都算老人家咩

好細好細果種
木架上有一隻

唔係日本習員都唔食

日本d水族館都偏貴

咁去Team lab 啦，有得影下相

見到比卡超 like

因為套戲
而家有好多佢嘅產品夾
勁靚勁得意

東京果邊熱唔熱？

Tokyo hot sor 諗歪咗

我都係咁諗

而家東京早晚涼 我有著外套

箱根

應該唔會去了

今日岀發新宿
日日瞓到晏一晏先岀去
因為聽巴打講新宿御苑仲有花
所以我就帶佢地去左先
本身以為好快行完
點知佢地狂影相 結果行左3個鐘

今日天氣仲係好好
見到玫瑰花嘅盛開
愛花嘅娘親平時唔影相都影到手機無電
不過一諗起聽日可能會落雨
d花可能會掉謝晒
無論睇櫻花 紅葉 定玫瑰花
要撞正個開花期 真係睇彩數

佢地好彩到係淺草撞到祭典
係御苑撞正盛開緊嘅玫瑰園
仲撞到為期3日嘅乜乜美術館活動

大至上係有堆攤位
全部都係有關木製品嘅
都係佢地一家大細嘅親子活動
令呢度多左一分熱鬧

兩老表示好開心
因為每去一個地方都遇到特別活動
睇到人地文化
仲話我同佢地去旅行先會咁好運
叫我諗定下次去邊

最後行埋個温室就離開呢個地方了

離開御苑後
我地慢步行去新宿
由寧靜嘅地方演變到人流多嘅旺區
原來星期日某條路會變行人專用區

邊行邊感受到日本文化嘅威力
除左有d原宿風女女行
仲見到播住毒毒歌嘅貨櫃車
播住好似演唱會嘅大電視
大電視前面個空地...
有好多拎住螢光棒嘅fans

終於行到去食燒肉放題了
七輪安安燒肉
1759yen 不過牛嘅款好少
但我絕對推介雞軟骨
利申 打手

食飽去散下步 行下街就返去了
今晚要早瞓 聽日去築地場外市場
晚安了

樓主係孝順既
但難得帶父母去旅行
點解唔做下功課帶佢地食好D 間間都劣劣地咁

其實我有mark左d好食嘅餐廳嘅
但我冇特登book位
不過成日經過某d餐廳
佢地話好想食 咁就衝左入去
七輪安安唔好食咩

留名
6月頭又係帶兩老去東京5日
但未plan好
應該會去上野動物園
寺廟同生冷野兩老應該冇乜興趣

動物園5點會關門
去下居酒屋 食下鰻魚飯都好好
不過5日應該好快過

上野公園間唔中會搞市集
上次無嘢做帶兩老去行下
咁啱搞個農產品市集，佢兩個睇得好開心
仲要買咗勁大嘅柑，喺公園坐埋一邊食下hea下

聽你咁講都feel到佢地好開心
佢地d公園好舒服 真係可以坐成日

我都諗住食呢間，平又係放題

已經覺得樓主好勁好孝順
下個月我都準備第一次去東京熱
聽說有個日本app必用

有冇巴絲有用開？

絕對係
不過我發現唔係間都有飲品放題

今個旅行真係大挑戰黎

呢個app我無用過啊
我多數行到邊食到邊
太怕要揾路同排隊
咁今次你係自己一個去啊？

同你坐同一班機去日本 不過今日回程

我星期三先返香港啊
每次返到去個感覺係...
個廁所好污糟

留名

今朝較左鬧鐘 9:30起身
因為今日會去築地場外市場
不過大家都好似未瞓醒咁
去到築地10:30左右

其實以前我都係去內市場食野
原來場外市場都好熱鬧
仲以為搬左去豐洲會少人d
但我實在太天真了

因為全家都算細食
所以開始掃街

醫飽個肚就岀發去台場！
睇teamlab
未去嘅大家記得預早買飛
因為我地去到排左半個鐘隊
排到門口就直接買飛 3200yen
但係買完佢話要重新再排隊
仲要其中一個展覽冇得睇
不過好在影響唔大 因為都夠行到腳軟
影下睇下都成幾個鍾
大家都覺得好值得一去
放少少相 其餘大家自己去欣賞啦

睇完大家都肚餓
我帶左佢地去Diver City Tokyo Plaza
姐係有觸角獸同round 1 個商場
係2樓嘅food court 食野
因為係food court嘅關係
所以大家可以叫自己想食嘅野
然後d野食又幾高質
重點係唔使互相遷就
所以都食得好開心

食完野行下GU 又行下100yen店
跟住買到一袋二袋就帶佢地返台場駅
順便睇埋個自由神像加條橋嘅夜景

最好嘅係回程嘅時候先落少少雨
希望聽日唔好咁大雨
我地會去海濱outlet
今鋪應該會破產 身上現金得返少量
睇黎要碌卡了

題外話
話說呢幾日都撞到唔少香港人
今日係teamlab
撞到對令我好心刻嘅情侶
呢個女仔著得靚靚地 長頭髮
白色連身裙 白色波鞋
個樣就...不評論了

我地一行入個展區
就見到佢坐係個頂位瘋狂叫男朋友影相
影完話有顏色遮住塊臉又要再影
角度唔唔好又要再影
如是者佢係頂位每移動少少都要影一影
影左起碼10幾分鐘
其實再影都唔係問題
哇！佢態度差到我娘親都話個男仔慘
但個男仔好似任勞任怨
港女就係咁形成的

聽日好似落雨了

係
濕濕立立好麻煩

果間牛必食 2000yen 一塊牛

就係呢間！
諗起又想食

推

東京好大雨

由咖哩烏冬做今日嘅開始！

因為今日會落大雨
所以我帶佢地去左outlet
Mitsui Outlet Park
以outlet黎講 佢雖然細
個勝在好行
坐車唔算好耐 係海濱幕張落車
就會見到個outlet
因為太大雨都冇咩點影相

其實全家對名牌子無咩興趣
所以就失守係Nike 同 Adidas
佢地買到痴左線
好似就黎要搬晒所有野返香港咁

話說nike 無得退稅
但原來個outlet可以拎優惠卷用
雖然唔係所有鋪頭都岩用
但nike有95折
好過冇

拎coupon好簡單
係一樓有個咨詢服務處
show past port比佢就可以了

淨係行左幾個鐘 就回程了
因為買到破左產

btw 個post係咪沉左啦

晚餐時間！

食完就返去執喼了
咁就過左6日
聽日就走了

仲追緊post

全日剩係去outlet一個景點

係
我地好晏岀去
又行左好耐
聽日last day
佢地想早d返去執喼

黎緊下星期我都同屋企6個人去東京,
我自己就去左3次, 屋企兩老都成4十幾50歲 佢地都去左3次,
今次係大個左 成廿幾30歲人第一次一齊去東京 都係趁佢地仲行得走得一齊去日本, 娘親仲話今次去一齊換和服影家庭相, 好痴線 我自己就黎30 佢地就黎50

聽落好幸福啊
而家有能力 真係帶佢地周圍去下
而且同屋企人去嘅感覺好唔同！

不過佢地都去過三次會唔會悶親佢地
會去郊區嗎？

就係呢到，我去個陣無
你真係好彩

今個旅程比想像中冇咁多波折
好感動
而家順利去緊機場

今日係last day了
經過琴日全日落雨
今日勁好天 行去鐵路站都冇咁麻煩

琴晚執好晒喼
今朝10點就check out
跟住帶左佢地食松屋
仲要係早餐時段
我推介佢地試牛肉飯
但我自己就叫左冷豆腐

食完早餐最後衝剌！
我娘親係台場果間買左一堆GU
事後佢話仲想買 結果再帶佢行
結果 買得仲狼死過上次
我淨係擔心緊點pack返落喼炸

掃完GU 帶佢地行下Tokyo hands
唔知係咪最後一日戰鬥力極高
又買買買
又鞋 又遮 又袋

pack好喼 就早少少岀發去機場

由於回程又係捷星航空嘅關係
又係要去T3
又再一次後悔....
因為真係行9條街
好在預早左好多岀機場
仲有時間食個野

慢慢過關 行埋個免稅店
等上機

行程方便仲未有大決定
其實都係隨遇而安
只不過係大家講出有啲地方係想去嘅目標地方
郊外地方佢哋好似未有意思
但係都講過唔去富士山
其實除咗細個之外10零歲到而家都未試過同佢哋去旅行
大左都係自己去 、同埋今次係佢哋科水 更加要一齊享受

好想去日本食食食食食食食

啱時間一齊去

有人科水咁正
我同你調返轉 產已破
我都係每晚先諗第二日去邊
希望你去果陣天氣好

終於順利返到香港
發現成個旅程岀奇地順利
初初好擔心 覺得7日好似好多
但去去下發現其實岩岩好
可能d景點地方佢地都比平常人行得耐

另外我發現路痴情況冇咁嚴重
可能以前成日依賴人
今次係人地依賴我
睇google map 冇迷路已經好好

雖然推唔到佢地落夾公仔坑
但成功令到佢地晚晚7-11食宵夜
晚晚係酒店用浴鹽浸浴
帶左個大肚腩返香港
仲中意左自由行

去嘅景點所有野都好巧合
御苑嘅玫瑰花盛開
仲有當地期間限定活動
淺草遇上祭典
佢哋話呢d都好難忘
其實佢地enjoy個旅行就好了

最後多謝咁多位巴絲比意見我
文盲打錯字冇負評我
仲陪我傾計
希望將會去旅行嘅你地
天氣日日都咁好
旅途愉快

期待下次

想問新橋附近有無公仔夾？定留返去台場夾好？

破左產
又要儲過錢

新橋我唔清楚啊
台場round 1 就又大又好夾
順便行下商場都得
但我平時都係去開池袋夾

會去teamlab, 睇下去唔去埋round one
池袋邊個出口附近有得夾？

池袋東口行2分鐘就到
一條街有幾間夾夾鋪
除左round one ,sega 仲有幾間細鋪
夾完公仔仲可以行sunshine city
入面有Pokemon 專門店 仲有jump world
隔離仲有tokyo hands

利申 池袋打手

Teamlab記得預早買飛好d
我平日去 都要排30分鐘先入到場

上網買左飛星期五去，希望無咁多人

唔該巴打

唔使客氣
其實我係絲

Jump world 好似執左

下
不過唔岀奇嘅
上次我去都唔多人
狂影毒毒相冇人遮住

黎緊都會去 8日 有幾日多左出黎唔知去邊好

池袋新宿taito station都好易夾

去下郊區啦
如果可以係果度住返晚就最好

teamlab 十點開 最好十一點前去啦 如果唔係排到地下架喇 我十點幾去到排一陣睇QRCODE 就入到
利申: 岩岩去完無耐

做咩呢排cx去東京咁貴？

幾銀？

我2點半去到
排到岀去轉埋彎
入到個場有個燈籠物體個展都排隊
又限時間睇 我諗5分鐘到
你睇果陣係咪咁？

平時cx要幾錢
我撘廉航唔知價

去左咁多次日本都跟住佢食野, 可以話係權威 因為跟住佢食TOP3你一定唔會後悔
只不過你要預左貴同多人同難BOOK

呀媽呀爸比呀 旅費都係佢地出
我自己先得個278 佢地就4546歲

周圍都係ROUND1+ TAIKO STATION,我呀媽呀爸未出發已經話想夾

你呀媽知唔知你梳起唔嫁
•

下星期我同父母去東京
父母話佢地埋單機票+酒店_2萬8 (1家4口

如果一家4口計, 2萬8
坐CX
圍番應該3千一個

世伯同伯母可以由朝玩到黑都唔攰, 佩服 !
你要帶住佢地搵路搭車食野買野拎野俾埋錢, 更加佩服 !
努力工作儲多D錢呀, 好快會叫你再出團架喇

有無收獲？
上次係日本見到有個香港爸爸夾左好多次都夾唔到俾個女, 個女三四年歲左右, 最後夾左20-30次終於夾到